{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 스카이펜션(오션뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されれば事前に連絡しなければならない。 基準人数を超えると追加費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられない。 ペンションにペットと一緒に来る場合、入室を拒否されることもあり、払い戻しも受けられない。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定され、払い戻しも受けられない。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができる。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具も搬入が禁止されている。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねないので慎まなければならない。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを受けることができる。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って適用された場合、自動予約が取り消され、正常金額で再予約することができる。 バーベキューができる個別テラスを備えた客室もあり、プールもあり、駐車も可能だ。 ペンション周辺には海の散歩道や小さな釣りポイントも位置している。 釣り具は自分で備えなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加されれば事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加費用が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて来ても良いですか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合、入室を拒否されることもあり、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿の規定によって決定され、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならないですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動には注意を払わなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねないので慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って適用された場合、自動予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "バーベキューができる個別テラスを備えた客室もあり、プールもあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には海の散歩道や小さな釣りポイントも位置しています。"
        },
        {
            "question": "釣り具はありますか？",
            "answer": "釣り具は自分で備えなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 692
    }
}